【突發】武漢市緊急暫停快遞服務，全城千萬人口檢測病毒，推測疫情仍然嚴峻

-------------------------

湖北武漢市近日再現新型冠狀病毒肺炎社區感染，東西湖區長青街同一住宅小區在5月9日及10日新增共6宗確診，令人擔心該市疫情死灰復燃。澎湃新聞報道，武漢市新冠肺炎疫情防控指揮部昨日（11日）發出緊急通知，稱全市展開全民新冠病毒核酸檢測「十天大會戰」，各區須在10天內做好全民核酸檢測的計劃安排。

咁都冚唔住，點做官啊

不如封多次城
都唔係未試過

新市長係維尼心腹，心腹都搞唔掂，渣Gar

唔封唔習慣

驗個毒都要叫大會戰
群交p咩

沒事兒~

乜唔係個位數確診嫁咩?

各區須在10天內做好全民核酸檢測的計劃安排。

然後個檢測又有8成係錯既
永續肺炎

到真係打仗就個個做縮頭烏龜

陣間又整個武漢大捷出嚟

諗起去檢測已經有可能中招, 冇事變有事

疫情gogogo

係，從檢測到檢測結果出來的時間，大家都係自由走來走去，繼續交叉感染

今明兩日湖北到港人士咩檢疫都唔洗做呀屌

今日今日林鄭仲咁天真

維尼用人唔係憑能力，係親唔親，信唔信得過。
當信得過既人都做唔到野，維尼應該好頭痕

林鄭又不可靠，又冇能力

咩天真，扮天真就係

屌佢老尾
呢啲先最撚危險
幾多人確診唔公開
然後同你講中國零確診
跟住開放關口比佢地落黎播毒

一而再 再而三 一樣的錯

柒婆心諗 我就係要呢d

反正她仔女都不在港

Twitter有人講緊，有鬼佬屌曬鬼，上去幫手插支那兩刀
呻自己國家冇全民檢測既唔使理，或者叫佢用make in China

而democrats仲係度屌侵侵話佢姓賴

應該TWITTER 俾TRUMP 啦

根本支那經濟起飛都係拜共和黨所賜

Push

真唔真呀，好慘呀辛苦個焚化爐

得6個確診就要全民驗
渣ga

真係6宗嘅話洗唔洗咁擔心呀

又封城燒屍

要大屠殺了

解封咗就成個月
隻病毒散哂出去㗎啦

唔怕啦
支那蝗蟲再死多幾千萬隻都仲有10幾億

全民檢測又點, 你啲試劑唔準嘅

講咗掉個核彈落武漢咪冇事囉 反正国家強大

但現在武漢人可以黎香港，不需隔離

十天大會戰

係都要改撚埋呢D名

我真係恭喜晒你啦

終國冇野多，韮菜最多，割極都有！割完又生返，一定係最後大贏家！

殺哂未

支共就係暴力嘅象徵，潛意識渴求戰爭

没事兒，信党丶信中央

反而江派既人能力仲好

強權即公理

sars個時江咪又一樣

好似當年蔣介石

轉過頭屈佢係江派咪得

武漢要贏幾多次

應該唔會講到咁明係江派搞事，講出黎即係話自己政權唔穩陣。
是是但但比個罪名又換過人

中國再見藍天

可以證明舊年11月就開始爆

武漢究竟死左幾多人

健康碼呢你老母

全世界都已經爆發 就算現在知道個數字 都已經無意思

上年年尾及一月頭 支那肯公佈實際數據 神早就無手尾跟

篇嘢唔似係真
句「何時恢復，另行通知」寫得好怪

真

武漢肺炎》武漢緊急要求全市居民接受病毒檢測

盧寵物仲未上武漢，證明武漢仲好危險

全世界望到實仲咁撚ON9諗住暪落去

#62

測試劑準確度咁低，全驗都無用

零感染

醫院院長刪個零
市衛生部長刪個零
市委書記刪個零
省委書記刪個零
國家衛生部刪個零

= 個位數確診

以新華社通稿為準

求pin

多到廢時報

測試劑 3成準確

如果你唔限制城市人口流動，你做幾多次檢測都無用。

毅進制的始祖找到了

i mean 件事可以係真
但篇文假假地

快啲開關 高鐵直送

兩個月前已經開左戰勝大會，想開多次？

過兩日又清零㗎啦

炒左佢就冇事

確診會直接打靶 > 零

Ok

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

瘋狂RT比全界知道阿

一定係假新聞，厲害了我的國當然係幫歐美對付疫情啦。

中國邊有問題。

好似未完全解封

唔開戰邊有得戰勝

真．NMSL

其實武漢依家仲有幾多人
我唔信仲有成千萬人口

戰勝了病毒

全黨死清光

樂觀估計兩三年後可以完全解封

無錯

係有所謂「健康証明」既支那豬先可以自由出入

一百多元就買到

驚閪咩人多不怕

黃泉路上有人陪

狼來了故事

外國係農夫
中國係牧羊人

最後無人相信中國 比佢國民入境 中國玩單機

又造謠

唔係暫時跨境學童先唔駛咩

可黎香港唔駛格離個d係武漢港人

香港又開關
可以嚟多次wfh

有商務簽證就唔使。而商務簽證係內地可以用錢就買到。

我呢一輪的WFH都未完結

可能想做數，扮爆多次上調個死亡人數嚟同其他國家睇齊

冚支剷

第二次信政府，唔驚！

仲封乜撚呀
成個武漢死哂D人咪無病毒流出囉

小心peter攞料呢條著名五毛扮野洗底

你search下佢個名就見到佢嘅往績

東大有消息話10 月

又爆⋯⋯
啲淘寶分分鐘內藏病毒

多謝提醒

仲邊有千萬人口呀

慎防風向撚!!小心會員peter攞料!!

發覺peter攞料對黃嘅標準好唔一致

幾驚佢唔再爆

正解

永續肺炎

年年有今日

官方宣布左疫情完左啦
居民快啲出黎如常生活

實數支那最少近億感染啦

屌你老母5月27過國歌法！！

好明顯係幾百萬人中冚漏左六個啦
好勁架啦漏左0.0001%啫

話佢武肺有咩錯
你睇下無神神又翻生

有咩就話呢6個係美國派來的

D數目字嘅色同字體好似怪怪地咁....
有冇來源?

lm

冇野，柒咗

武漢加油 ！

有政府唔驚 有政府唔驚

探熱器同試驗條 永遠都36.3同陰性

幾驚真係無事

數字gogoggo

求奇啦 反正全世界都已經攬炒緊

又突然間死幾百人

沒事沒事

開波

太平盛世

中共最叻係乜都加個戰字，製造一個對象比民眾對抗

美帝用手提電話locationing嘅bigdata分析都係話10月

依個真係未聽過
有冇Source?

美媒掌握報告：武漢P4實驗室去年10月疑發生危險事故